元朗既酒吧晚晚打交爆樽都無差佬理

真心唔好入黎住
半夜6訓教俾班爛鬼黑社會嘈住曬

晚晚係到屌你老母 屌你老母loop足幾萬次

報警話有黑衣人聚集
又聽倒玻璃樽爆，好驚
啲狗仆住黎

根本可能打交嘅就係黑警
冇制服又唔使委任證

元朗不嬲垃圾地方泥。戇鳩黑社會日日隊自己友，不知所謂，幾年前已經成日見到呢啲新聞

都係爭女呀，溝女呀，男嘅飲大幾杯又想係群眾面前展現雄風，女既貪慕虛榮想係酒吧到識下有錢人，個個都扮靚曬命。
起哄一輪，獵物得手上樓扑野，酒保忙於打掃，接近清晨，新的一天又開始，每日輪迴

好掛住之前有個手足長期係4 5點叫光復香港

都係元朗

依家唔知去左邊

果到唔係出名唔死人見唔到狗咩？
好多年前蘋果動講過啦 黑幫互片 班狗係等打完先蒲頭

唔好話差佬啦
差佬日日犯法打人殺人法官都唔理啦

古惑仔之江湖再起風雲

又黎

邊條街？係咪球場對住果到

元朗國

到今時今日竟然還有人叫死黑警做差佬，先比你一個

黑幫開嘅酒吧先會有警犬到場，自己友開嘅場唔會到做多野。